今日封咗邊條路

想搭巴士出去但係好似封晒路